文科嚟講樹仁大學係唔係屌打八大？

是咁的，今日我搭車個陣聽到車前邊有兩個人喺度傾計

A:你讀完asso升樹仁會唔會好唔甘心？

B:唔會吔，我其實有教大offer，不過我覺得樹仁讀中文會專業好多，依家香港來講文科最好一定係樹……

A: 唔會啩，其他先唔講中大、港大點可能輸

B：樹仁係全港最專業的，乜你冇聽過 站在樹仁的肩上，可以看得更遠咩，喺度讀我好開心囉

我：

乜依家樹仁咁勁吤咩，asso仔有ugc都唔讀要揀樹大

讀文科都係乞食架姐 不用分得那麼細

收皮啦樹仁，浸教嶺是但一間都屌打佢啦

樹仁中文係唔差 但係會唔會勁過中大中文呀

樹仁中學

打個j姐

聽佢咁講野都知係on9仔啦
on9仔講既野你都當真？

asshole仔不嬲都on99

樹仁仔真係特別on9

有自信係好事，但無謂同人比較

樓主唔講出黎鬼有人理佢咩
由佢地自成一國啦

鳩嗡做鳩樹仁仔 係咪有樹仁仔得罪左樓主

我係唔明樹仁有咁好咩？個asso仔有八大都唔讀揀樹仁

我懷疑個asso仔其實好廢，純吹水打丁，真實咩offer都無嘅可憐蟲

係 樹仁是一大

中文系嚟講算係有把炮過，但真係唔係依家，亦係因為教授勁，佢地知識先有得扎實嘅機會。近幾年帶老頂出席講座，都仲見到有唔錯嘅師資，可惜佢濫收埋啲又冇品又冇知識嘅學生 佢地固步自封就一定，好少但又唔係冇地，難見到有創新思維嘅學生。講咁多做乜鳩 總之佢地想做中學生，唔好要求咁多，反正第日都係想做教畜，都唔係為貢獻社會同文明

（利申：依家做緊嘅職位，會做吓論文審批嘅工作）

樹仁新傳 自覺唔差...

i大仲勁啦屌你

樓主借刀借到出晒面，根本冇樹仔會咁勇敢自認樹仔仲會咁自豪，戇鳩鳩

新傳 做記者唔差
利：同學

搵工黎講的確 樹仁>教大 嘅
同中大港大比就收皮啦

做記者慘過擔泥
利申樹仁新村

咦呢到唔少同學wor

睇下搵咩工啦....
D低下記者( 姐係跑腿 ) 一萬蚊人工
八大都無人做...
教大D人不如去做小學教書仲好...

心態好讀樹仁好過你讀乜柒中大